有冇人會係洗手盤剪指甲？

由細到大都唔鍾意剪完指甲要磨，d指甲又一路剪一路彈
好多年前有一日忽發其想
如果我開住水剪咁咪解決曬所有問題囉
原理就好似水鋸機咁
又冇灰塵又切口又滑d
一舉兩得

啲指甲積晒係渠底
開住水咁晒水
點解唔攞盤水浸下剪下

用指甲套咪得囉
用水既話, 生鏽好快就要換指甲鉗

好細已經可以
分分鐘慳過用一盆水

慳翻磨嗰下呀嘛

So far幾年都冇事